醒未呀

無論你聽幾多首張敬軒
入幾多秒回post
叫幾多春
佢都係唔會返嚟㗎啦
死心啦！

哈哈哈

未

醒啦 好嗎

唔喎

要聽就聽
憤怒 然後復仇 令佢後悔離你而去

唔好

點解咁蠢啊

有得解就唔會醒唔到啦

ok

抽唔到身 慘

Sad ending

那天初戀想過成家
會有一點荒謬嗎

Easier said than done

教

比錢

識聽一定聽林宥嘉

意思一樣

夢裡看風起了 靜聽候鳥歌謠

Call spring boy god

湖畔 抱著你輕飄